侵侵三月四號將再次就職成美國總統，拜登已成侵侵傀儡，波台手足準備好未？

[勁爆] 侵侵驚天大製作，美國深層政府所有機密文件

#404 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

痴線佬未撚食藥

登登已經比侵捉咗去個假白宮佈景做傀儡

New world order

班友壞晒腦

推

咁係咪即係Trump先係真deep state